香港拍video好慘

周街都支那人

影我地互含仲好啦

你咁講叫佢點面對呀